荃灣人翻屋企小心

頭先大窩口村同葵涌村有狗，睇怕夜晚捉d行翻屋企嘅人目測有67個